有冇絲打鐘意用diptyque嘅香水??

用過philosykos edt edp, 兩隻都唔long lasting

有, 好鍾意
蠟燭都好正

有隻少女味嘅究竟係咩香水

有用L'ombre Dans L'eau 同埋無花果哥枝
覺得味道好特別無咁易同人撞

而家用緊無花果
有冇絲打一開始噴就覺得好濃
濃到有少少頭暈
但係又好鍾意之後散果種清澀味的

有啲貴

之前買左佢個香水手繩
買左杜桑同rose
留香都幾耐
杜桑好好聞 好舒服
手繩都keep到3-4日香味
香水之前去過專門店聞過限量雞蛋花
係好香 同埋個樽身好grand好靚
不過未心動到要我去買佢返黎噴

用緊Lombre dans leau
新出隻Paris en fleurs諗緊入唔入手隻香膏好有冇絲買咗啊？

我噴lombre dans leau都有咁情況
但之後佢留係衫果陣味超香

Tam dao or vétiver from Diptype could be a choice for male?

tam dao

Le Labo 33 好正

Tamdao同無花果

Tam dao 男女都岩

之前買左佢5支裝
有玫瑰 無花果 感官 柑橘 杜桑
支支都好中意

買左支rose
次次噴親都比人讚香

用緊do son. 有無男會用

Do son 我見絲打用多d

用緊rose 之前情人節限定買細細枝 就嚟用完

今年好似冇

今年果隻情人節限定好似幾吸引咁
蠟蠟個杯好靚
香水想試但驚太濃

Btw呢排想買新香水
但係諗諗下而家個個出街都戴哂口罩
噴左都冇人聞到

巴打都會用
不過噴果下先比人聞到,出到街好似冇乜味

想買佢枝 edp
如果係室內噴聽朝仲有冇味？

用緊byredo 想試diptyque有咩推介?